[健身撚] 有無人飲開celsius

我呢排gym前都飲

High performance
Prework drink 同red bull 好似仲有效

Calories burn
太抽象 唔知得唔得

巴打有無心得

利申非打手

開2個post仲唔喺打手?

見無人入。開個嘩眾取寵啲既主題試下